香港重有乜區可安全,安心置業/租屋

紅區: 蝻, 蟔聚集區

橙區: 蝗聚集區

黃區: 窮螝聚集區(蛾, 白痞子)

超級綠區: 山頂, 壽辰山(屌你係你住既咩)

有冇GREEN ZONE重可以係香港搵到?

其他地方就一打打港豬

沙頭角

港島最安全，起碼最多警察，又有解放軍，達官貴人都係哂港島。有咩都安全！

喜靈洲

GREEN ZONE 加密推介

巴打正負皮比意見